[臨狗] 處長可僱用任何人臨時出任警務人員

阿豬阿狗都做得？

只要冇良心
個個都可以做狗

公安又得

任何人

國安又得

武警又得

老解亦得

得閒睇下警例
幫前線警員打打氣

所以啲白衫咪無穿無爛

請曬啲黑社會嚟做公安

警隊招安
預埋黑幫

原來有捷徑?? 咁駛撚考入學堂

所有警察唔該同我冚家剷

成日話出解放軍就攬炒，但大陸跟本唔洗打正旗號出兵，一哥授權一批解放軍入警隊已經有源源不絕嘅兵

月供狗

煲大佢啦屌，黑社會又得，公安武警又得，原來一早同解放軍打緊啦已經

表面三萬隻，實際真係唔知

不得參與香港事務 理應唔可以

有無得申請

輸入武警公安專才

純粹 9up
不過冇人知啦

但入境處要批簽證先得!

"可不以書面聘約"
即係紀錄都冇？